但要赞扬王国的仁慈：一次只能使用50根睫毛。为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽
通过化疗，她的医生给她至少80%的生存机会。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
另一名警察开了三枪，那些仍能追的警察开了三枪。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
我们的粉丝已经看过了我们所有的素描，所以我们想让他们对每个角色有更深的了解。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
（到目前为止）胆小的颤抖会不会让位于一次全面的癫痫发作？26次地震之后，水力压裂的冒烟枪在德克萨斯州|詹姆斯·乔纳| 2015年1月7日|每日野兽报
当细菌大量存在时，会产生一种普通过滤无法去除的均匀云。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
你要献上馨香的祭，和细面作纪念，又要献上肥美的祭，给医生。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
最后，让我请广大读者抛开一切偏见，给双方一个公平的听证会。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
如果你有任何想影响我或我的人加入正规南方军的想法，你最好放弃这个想法。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
他首先说，如果你的敌人饿了，给他食物，如果他渴了，给他饮料。所罗门与所罗门文学